幾時比錢 可以 去 廣告？

快， 望見 D Ad 好唔 舒服

我ok喎

我都希望比錢可以唔洗睇廣告